160名西鐵及馬鐵線車長開名聯署 要求港鐵交代事件

反啦反啦

（Issac) 莫名既喜感

Btw 光復香港 時代革命

好波 有人開頭就有人跟

車長會唔會考慮罷工

推

狗鐵你都有今日喇
成撚日幫啲狗封站

西馬鐵

全力支持

勁啊！

推推推

屯馬線 未開車就connect

好波

愈多人狗鐵愈驚

坐喺青衣嘆冷氣果班龜縮先最仆街
唔關車長事

push

同意

依D咪聰明囉
唔似得班狗咁
覺得做咩都得上頭命令照跟 就以為會無後果

依家班車長就係清楚知道上頭落命令你跟完 負責個個都係做個個前線
唔會係班高層

唔快D走出黎聲明以正其身 就遲早比人利用到盡去做盡違背人權自由安全的事

港鐵車長擺工就得

支持車長罷工

當日個班車個女車長咪俾高層屈
搞到俾人起底

車長罷工最屈機

開名即刻提升層次
160個一齊按章工作/罷工真係會直接跪

光復香港 時代革命

等候九巴城巴佳音

今日仲有人話港豬唔會罷工，而家我睇全港大罷工指日可待

多謝車長

嘩 又出晒名

見到好幾個熟悉嘅名

推!

[長文]人生最重要的選擇題

逆權時代快來臨喇

香港人既努力，終於開始出現成果

撐住呀，各位手足

好

車長好波

車長罷工！咁個個大條道理遲到
支持支持

車長好野下次就可以發動罷工

開哂名，越黎越大膽了

記得唔好再嗌下台

轉嗌

林鄭 坐監！！！！
盧偉聰 坐監！！！
何君堯 坐監！！！

地鐵車長開名根本冇野驚
長期都唔夠人手，九龍灣班高層邊敢清算

港鐵車長港人之光

遍地開花

罷工喇I’m ready

呢度好似都有一兩個車長分享過
長期缺人

車長罷工

推一推

分分鐘其他政府部門都會跟機真名聯署

只要車長罷工，全香港市民都可以罷工！

車長

開名真勇武，支持

而家等埋巴士車長就可以全港罷工

加油

咁大個黑鑊𠒇頭笠落黎，咁都忍到就好野

港鐵員工型到呢，開名咪開名囉

要等埋巴士，唔係班返工緊要重只會去排隊等巴士

好波

唔回應就一齊請病假

罷工

推爆勇士！

排得黎都放工啦！

更新更新 越黎越多車長支持我地💪

西鐵車長肯反既話
返工時間可以好大獲

Push

Respect

人工已經咁撚低都算
爆大獲推撚哂落個新車長到
仲要冒住比人打嘅風險
真正無嘢可以輸

全港大聯署

只要大家敢做就會有人跟

終於到最重要既西鐵

光復香港

加多左個
加油

160個真漢子

光復香港，時代革命！

罷工啦屌
唔好執著於攞4分/5分/秋後算帳
齊心一致罷工 我就唔信班膠層會罰曬成條line

喜感is 支那words

pish

Up

暫時最型係mtr車長

支持

Salute

全力支持車長罷工！

港鐵唔交代
星期一發起港鐵車長大罷工
到時全香港人都跟你地

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

係條條線都缺人
連理論上無人駕駛嘅南港島綫都請唔夠車長跟車
佢敢清算就叫班離地高層落嚟揸地鐵囉，班高層肯咩

叫埋九巴車長 一齊癱瘓港九新界 港豬準備行路返工

你地一罷 全港有籍口唔返工
仲要求要返工既都係閪工 做唔做都罷

繼續唔好停

反了反了

配合市民助攻

開始可以準備定個日子

開盤下條開名路線，我估東鐵

西馬鐵車長多謝你地

支持罷工

觀荃綫出左了

我估輕鐵
大西北先行

感謝車長

大家文宣到時都要做努力推！！！

人愈多愈有用愈唔會被指責！

Respect!

罷駛！罷駛！

仲差東鐵呀屌 東鐵先係命脈 玩鳩羅湖落馬洲個班大陸哩啦 淨係上水去羅湖都成30蚊張飛

超有用 支持

再有車長聯署要求港鐵表態

岩

香港人覺醒
大家一定會羸！

但我地既活動都要靠車長

希望港鐵職員擺工
巴士公司都可以跟住做就好
咁就等同於全港擺工

我以唔唔會叫你地做車佬喇，請受小弟一拜

一堆S grade/ M grade 推個G40 去頂，傻的嗎

唔好意思 請個位
有人話聽日中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

梗係啦 新制錢又冇 假又冇 宜家仲要畀人打
好耐以前未上市 班舊制車長揸夠七八年 樓都供得起啦

好感動

哇哇哇

連西鐵都聯名啦

多謝 感動 愛車長！

MTR職員終於硬起來了

時代革命
香港獨立

respect

we connect

起義首功希望係地鐵車長啦

感激

agger

開名adore

開名respect

我屌

佢地識玩
知唔夠人一定唔會炒
Btw好波呀車長
Respect

可以全民請病假藍

唔好罷住，我地要支援手足架

好波，推

唔好weekend就得

大家每日進步中

香港人越嚟越團結喇

唔好727罷 入唔到元朗

收埋曬啲巴士站可能冇車到

光復香港，時代革命

車長們，揀定一日罷工！！！

香港人好波

估計一開名
參與既人多左，會慢慢多人響應
一係就炒哂個百幾個車長

好想喊
真係好撚感動

車長好似得萬零蚊人工架咋
緊係唔撚驚啦

香港人加油

馬鐵沿線好波！！

唔回應就罷工
名已開 冇退路架啦
車長加油

好波，各界別不要停

屯馬線

真。香港人👍🏻

up

罷工近了

光復香港！

有同名

Pish

支持呀

推呀

繼續推

有無巴絲聯合各線車長一次過開個地圖炮

其他線既車長，爭氣呀

仲有人博 拎4拎5 博升職 wo
禁多野講又唔開名呀

多謝你地

一早話咗車長同TC係水🔥不容

仲要係負責香港日常運作既前線命脈

遲啲藍絲都要被罷工

推爆佢

撐

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

係 伸張正義呀！

狗鐵可以請得番百幾個先啦

MAKE KCR GREAT AGAIN!

香港人加油！

開名真係好撚型

曾子軒x2

香港人衝呀

型到仆街 睇到我濕曬 對眼

Push!

160一齊肚柯請病假睇你點算

好想圍鳩佢地

支持車長

好L型棍

呢班車長有 gus 好多，落埋全名
Respect

光復香港 時代革命！

大家一齊抗爭

佢地都明人越多越唔夠膽郁佢地
香港人知道人數優勢未

好有型，全港返唔到工不是夢

如果罷工既話全力支持

撐！！

車長, assemble

只要所有參與聯署嘅車長連埋班AO EO一齊罷工嘅 政府一定跪低

pishhhhhh

好感動 we connect

元朗個晚個女車長好有可疑
佢可能知道內情
會唔會調查下佢

打響第一炮應該係狗隻，圍政總

其實因為專業，唔通炒九晒佢地咩。

開得名 即係夠曬人 唔驚你清算
下一步一定係罷工

我愛你地 你地真係好型

其實套系統好多年前已經唔使有車長操作

車長只係一個神主牌，等啲乘客安心啲咁解
另一個用途就係食死貓

有人發起我會配合罷工，加油

多謝你地
有需要幫忙請出聲

加油！

無知一問，狗鐡幾多個車長？

有集體運輸表態，罷工行近左一步，
感謝每一位香港人，感謝

車廠應該無咩可能做到
藍到仆街

多謝你哋

都唔好講到班車長係為左保哲保身咁
我相信佢地都係因為有良知
先會無懼事後清算 開名聯署
將佢地同班狗相比 簡直係侮辱呢班車長既高尚人格

全民反抗戰

但係無人駕駛一有咩特別情況就含得撚

應該係真掛

啱呀

東鐵線呢

Respect👍👍

開名

support

巴打幾時圍青衣，冇人圍青衣😂😂🤭🤭🤭🤭

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

講真 佢地一早要咁做啦 如果佢地再進一步 集體罷工 我肯定香港爆炸都似

西鐵啪啪啪
西鐵啪啪啪

全民抗獨裁!!!!

有人駕駛都唔見得唔含得能

太強了！

呢招好撚賤, 但係我鍾意
班港豬一定屌撚到撻皮

掂

巴士，港鐵一齊玩擺工
差唔多等於全港擺工

班前綫就唔會話

沙田個晚東鐵班前綫真係有預後備車沙田開
係高層出通知話封站，但前綫都無跟

你已正評了這討論

二百幾個港鐵職員一齊罷工就正喇

佢地一罷工全港市民被迫一齊罷工

屌你有的士狗㗎

等埋九巴

強貼留名

各位車長

Bless you
Love you
今次應該係港鐵咁耐以來 第一次有咁多車長聯署

開名型到仆街
向車長致敬

好痴線睇到眼濕濕

檢舉陳怡頻道 Step by Step

1. 去呢度

2. 剔呢兩個，再打埋佢Channel 地址：

3. 再Copy 佢褻瀆可蘭經條Video Link：

4. 最後說明個位打埋：
"舉中指，褻瀆可蘭經"

完成 ! 大家快D Go Go Go
特別嗚謝：會員S.aureus

====================================

歡迎係佢留言copy Share :
【【刪一貼百】】

陳怡說華人不及白人好 ! 新移民是賣閪 !扮中立傷害同胞感情 !
👎👎👎👎
陳怡【為何英屬香港比較好？】

👎👎👎👎
陳怡【華人比法國男人差 】

型阿 車長

多你一個，真係多好多

真心讚！！！

多謝你哋！

正呀

請車長train咁耐就係為咗執屎
條鐵路超出哂負荷 車又舊
有咩三長兩短冧鳩咗喺隧道中間就玩完

29號罷工啦！

一於罷工啦

好型啊

都仲未計將軍澳綫

開名聯署真係
狗鐵敢炒一個 全家仆街死

多謝車長們! 班仆街高層肯出黎回應未

出埋名， 證明啲高層有幾仆街

不要說「推」
試著說「光復香港」「時代革命」

多謝

再唔出黎回應就全部一齊病假！屌鳩層老母！

女車長無辜啦 比連登仔屌到......

公務員撚表示願意帶領打工仔罷工

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

光復香港！時代革命！

加油 你地有好多香港人支持

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千得唔得 ？

出一本屬於香港人嘅自由之書

好撚型

召喚港島線！！！！！荃灣線！！！！！！觀塘線！！！！！！

車長好波！一於罷工啦！
打埋啲咁既閪公司工！

天佑義民

做到野

型到

車長都明白
黑警=condom的道理

狗鐵罷工 勁過所有不合作運動

727

依個香港政府
唔係諗住我地只會做順民呀？
係你迫我地香港人埋牆角咋，屌你老母
光復香港 時代革命

We connect

所以車長識玩期望更多行業加入
一多人既話，集體罷工就易辦好多

多謝車長出聲!

光復香港!時代革命!
727元朗行街
728上環見

其實要多一條荃灣綫就可以要港鐵跪低

1900 手足

屌 全部問責落台 革職 判監 & 賠償示威至今所有公共損失

位位都係香港良心

勇氣

尼鑊派8舊水商場卷都唔得掂

全香港大罷工就由你地開始
希望

Liberate Hong Kong
The revolution of our times

高層屈個司機係仆街既

車長好撚高質

推越嚟越多人講人話喇

全部同一日請病假會點？

反拉

omg

支持！！！

東西線

點會咁癡線高層同警隊勾結，然後推俾基層同事？！食屎啦狗鐵高層！

開名真係好抵讚

射波扣錢都唔益dc9

東西綫

無錯 反條鐵

Salute...
出名...
唔似嗰個警方高層...

好波車長

岩啦 咁撚鐘意 飛站呀嘛

又開真名

見到中同個名

多謝你
加油

車長罷工就大鑊啦
基本上全港都會大罷工

萬分感謝
好波

好勇，支持

又係出名
支持
如果狗鐵有咩針對你哋記得講出嚟

狗鐵同政府再唔回應的話，一齊罷工！

毅進仔點會咁識諗

我係佢真係好嬲
成日搵前線做埋啲陰質野
萬一真係有人死左，個車長一定訓唔著

支持
最多咪唔坐一日尻鐵

車長們！感謝你們的仗義發聲！
香港人支持你，捍衛你們的尊嚴
向你們致敬！

仲返工？

要罷就無限期罷

正wo
如果車長罷工，坐港罷工都易d

咪係 直到高層回應

全力支持車長罷工

希望所以聯署車長可以罷工

一定對香港好大影響
一定好有效果

推，感謝

Mos

Hong Konger united！

推 多謝你地

車長好滾動

光復香港
時代革命

繼續開花

啲高層全部食屎喇

全港

出名

自推

支持車長！

開門一定係OCC TC俾Command叫車長做。

某種程度上黎講地鐵車長係專業人士，好難一時三刻搵到人代佢地個位！一旦港鐵車長罷工，而又爭取到巴士司機們按章工作，為全港罷工製造左很好的契機！

狗鐵最大責任就係想將所有野推比車長。好啦比人踢爆左睇你點解畫
快啲推返比警察啦 話佢地要挾你地咪得囉

康文署集團旗下元朗設施

cls

salute

感激勇敢的香港人！
公義是要爭取的!!

g持！，

差 藍色 紅色 、火車同 東涌線

佢地應該堅嬲

真勇士

車長好波，推

星星之火 可以燎原

西鐵

光復香港 時代革命

如果罷工就精彩啦 唔知ceo會唔會幫手頂翻一兩轉觀塘線

好型

仲有二奶仔輕鐵，佢地先係成個港鐵車隊最撚柒多人

港島線就唔指望啦

迪士尼線無車長無得罷工

👍🙂

封站呀啦

依家個問題唔係將軍澳，馬鐵同西鐵，而係東鐵先係重點！冇東鐵起碼斷8成支那！！！！東鐵司機麻煩你地！！！！

東鐵先係王道，東鐵車長

本身西鐵線721果個女車長有無簽

見到個fd個名

越嚟越多人表態

全港齊齊屌港鐵

致敬

推爆你老母

型！ Salute!

琴日東鐵線單野已經證明左會好大獲

屯馬綫

pish 勁

開名真漢子

堅！推！

respect‼️

白衫依步真係行到錯晒

岩呀！迫死政府就岩！

佢肯都唔柒識啦。

呢個就係林鄭口中we connect

一條線罷已經死死地 西馬鐵都罷可以順理成章全城罷工

好波呀車長們

等睇車長罷工

開哂名，豁岀去
加油！

做得好

支持全線

喂, 大家順勢 30/7 全港大罷工啦!!
已家終於有公會 / 人帶起左個頭,
仲要係全港最重要既運輸系統 - 港鐵
無港鐵, 就算唔宣佈罷工, 都大把人翻唔到工
咁大家做乜仲唔順勢搞大罷工?

大家快幫幫手, 宣傳一下,
聯絡下民陣, 職工盟等組織,
搞 30/7 全港大罷工啦!!

影響力夠大 我鐘意

真漢子，真香港人！推 推 推

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

唔同意，至少我唔係，九巴兩大公會，一個親中，一個是民主，仲有一個上年馬場單大野，罷工新成立左個公會，為車長爭取到加人工，不過九巴唔承認公會，香港人加油，

下一步：罷佢老母工啦

冇尻鐵既話香港陸路唔會負荷到
會塞到仆街
上次三線信號故障已經試過

大家明正言順射波

將軍澳線車長先係成件事既先鋒！
多謝所有不畏強權為香港人發聲既車長！

型到裂！

大尻大力噤推
支持西馬鐵車長

東鐵 港島線 同高鐵都係垃圾

可唔可以回應下 係就要即刻文宣叫人跟隊
[突發] 港鐵車長: 7月29日之前高層再無回應 7月30所有港鐵線罷工

準備中

更新 更多同事支持💪💪

勁多

一定要全線罷工..

星期六日又淡d 跟住就不了了之 d仆街高層

PUSH

人工低 工時閪 點會請到人

唔好比佢停 仲有咩線未出信

東西馬鐵大團結

車長好野！！

東鐵之前有喺連登開post 雖然冇開名
唔好話人垃圾

係囉，可能將軍澳同元朗有遊行姐
唔係佢地都食花生啦
同埋早幾日高層隊鳩女司機
搞到俾連衛兵起底搔擾，人人自危

而家合理懷疑高層諗住靠星期六日事件蓋過7-21元朗站事件回應！！
各位 唔好俾高層得逞啊！

你們根本就是幫兇，毫無人性可言，洗白！NO WAY！

你識渣架車再講啦

香港已準備大規模罷工

前九廣鐵路線路一齊connect